1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

   # Відповідь

   Створити новий HTML тег на сторінці можна за допомогою методу ".createElement()". Потым потрібно
   наповнити елемент необхідними нам властивостями і інформацією. Після цого додати елемент на його місце
   в DOM. Для цього використовуються методи .append(), .prepend(), .before(), .after(), .insertAdjacentHTML()

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

   # Відповідь

   Перший параметр означає місце куди, відносно елемента до якого застосовується даний метод. буде додано
   створений елемент. Параметр приймає такі значення: beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

   # Відповідь

   Щоб видалити елемент зі сторінки потрібно звернутися до нього і викликати для цього елемента метод .remove()
